Zeknova RS606廣告賣左咁耐，有香港用家報告未

225/40R18
Zeknova RS606 R1 (Treadwear 140) HKD$1420
Zeknova RS606 R4 (Treadwear 240) HKD$1380
Zeknova SuperSport RS (Treadwear 240) HKD$1130

我條ad08r差不多要換
本來會換re71r
但見到呢隻胎有d心思思

有冇巴打用後感

無白老鼠，我換左07rs 🤣

幾百個comment問價錢
有幾多個真係換左

Rs4好過啦

咁平？邊到造架

大陸造
如果講平, 佢唔係平
但可以媲美re71r既話, 係咪大陸製無咩所謂

有個frd換左, 試坐過, 係咪好過71R唔敢講, 但最少係拍得住71R個級既grip同埋無71R咁嘈
個frd話用左一浸都仲keep到咁咬, 都叫ok既
係聽返黎15吋貴同埋19吋無size

平時楂開慳油呔
第一次用丫佬呔
所以俾唔到意見

即係換左咩胎?

第一次就用RS606R1
所以俾唔到意見

平時有冇飛開

用過嘅人已經講唔到個用後感比你知就知咩事啦

見有幾架炒左都係因為用606

技術唔夠就算用050都會炒啦

幾時？

垃圾

一係71r
一係052
一係cup2
一係trofeo R

再唔係就050/TD

Agger

要平用Hankook RS4/ Dunlop Z3*

要平緊係888r

垃撚圾

垃圾都唔足以形容

換左一對SuperSport RS 擺尾

咩車, 有咩感覺?

最後都係換左71r
太少人用, 驚驚